北韓、中國、巴西、俄羅斯、墨西哥、土耳其尚未對拜登當選總統表示祝賀

bloomberg

pish

咁早祝賀，侵如有得返身實攪佢哋

左膠媒體

方丈份人好小氣

獨裁國家根本想美國內亂
最好兩邊勢均力敵
所以邊一方弱勢就會撐邊方

連北韓都唔出聲?

支那既話就點都搞9佢架啦
支那根本始作俑者

president XI果然夠老友 best friend

靜靜雞贏緊

金仔鍾意侵

點名批鬥

斯洛文尼亞表示

澳洲奶左咩？

左媒想突顯呢堆「敵對」國家無特別鐘意biden

Exactly
最反共同民主ge斯洛文尼亞又唔提

澳洲都未奶

香港人 認住
放棄5眼

移民去新6眼

咁都唔奶？
香港人 仲去5眼？？？

即係呢批國家好驚得罪Trump
Biden就無所謂

不過班左膠唔明架啦

5眼全部反侵？
咁仲去唔去5眼好？

祝黎做乜？
祝福佢以後打贏自己？
定同佢講如果冇自己干預佢係唔會成功選到？

盟國自然可以鬆手d

邊個去5眼邊個係狗

極權國家係未睇唔起我地拜登唔夠邪惡

block

日本收返

收返祝賀

日韓都等調查結果之後至出聲

poland 斯洛文尼亞都係

5眼呢？

01好似話中國有祝賀

傳統上，新皇上登基，各省首長都會鬥快祝賀詞送禮以表忠，遲遲唔作出反應通常會被視為有謀反之心

九龍皇帝拜燈

小國直接無視

啲美國人仲去佢個post度要脅佢，痴鳩線架

日本都收返，英文識做未呀

有古怪

Persistent XI : trump is my best friend

🇧🇷

🇨🇳

🇲🇽

🇰🇵

🇷🇺

🇹🇷

Rest of the world

彈出彈入

仲有斯洛文尼亞

巴西 墨西哥親侵 其他唔知咩事

Dem 咬撚到北韓死死下，迫佢做支那隻狗，一係就射核彈自爆
侵比機會北韓開放轉營，你話呢

4日前啦wo

Haha

comment成班巴西佬屌緊鬼

好明顯係怕侵反cup報復
拜登只係垃圾

鄰国你有興趣吖

始終係在任總統
佢唔公開承認敗選
穩陣都係要等官方公布

真fd
唔係best fd

你唔撐侵？

咁你咪移民去北韓

見過3次面

Not盲撐

似係傾得埋，講嘢又直白

等我侵KO左對家先

緊係唔做第一個彈出嚟得罪佢嘅人啦

就算以現時投票結果睇，美國有一半人支持Trump，而支持度者好多都係狂熱份子。

如果加上現時消息所指（官司），trump基本上美國有六成幾人係佢嘅支持者。（trump被掉嘅選票，更改嘅選票）

trump支持者大多數為美國傳統價值觀支持者，即係西部牛仔之類，做英雄要入海軍陸戰隊，要解救世界之類啦。

咁大個選舉舞弊，出賣國家嘅事就發生係佢哋面前，各大傳媒滅Trump聲，社交媒體禁trump言，民調做假，選舉做假，架空總統，媒體做王，之前仲有對家叛國嘅資料。

香港都有一堆人面對不義之事企出嚟變勇武，而本身戰鬥民族支持者，會唔會就咁算。

chairman xi先啱

其實正正係因為係敵國，所以會想出少句聲，廢事引火上身。靜雞睇美國人自爆咪算。

暗示緊獨裁者們支持trump呀
法國、意大利、西班牙、星加坡、澳洲、印度
咁多國家又唔提

拜登大帝 vs 習大帝

Ture fd

日：
共同社引述官邸消息，預計菅義偉將留意美國總統特朗普就大選向法院訴訟有結果後，舉行電話會談。

韓：
南韓總統文在寅表示，將與準備交接總統職權的拜登及主要人士開展多方面的溝通，形容在加強韓美同盟與推動朝鮮半島和平進程上，不容有任何空白期。韓聯社報道，預計文在寅將在特朗普承認敗選後，發送賀電、通電話等正式首腦互動。

source：RTHK

最尾個張侵真係好型

悶聲發大財。

i like it

蘋果日報跟隨閪霉：在官方未公布當選前, 自行宣布BIDEN當選
i.e. Fake news

班仆街得登潛移默化話侵侵同班獨裁者一擔擔